眼長期都好撚乾 點搞

細個打太多機 同埋成日捱夜
搞到宜家隻眼長期都好撚乾澀 滴眼藥水都冇幫助
有冇咩辦法搞搞佢 唔想盲

仲上連登
早啲訓啦

我都係 戴con即刻現好多紅筯

我直情戴唔到con

為生活 我都唔想

同樣問題,可能係天氣變,我以前都無咁,係呢排好乾

之前都係咁 天氣凍就更嚴重
好麻煩 咩都專心唔到

滴白花油落去 好有用

係眼藥水咋喎
唔好睇咁耐電腦 較暗啲個mon
定時may埋眼抖下 保養下對眼
一年前我同你差唔多 一年後好似好返好多

用gel啦，效果耐過水狀，但唔好掉以輕心，乾代表眼角膜處於危險境地，乾即係冇氧份俾佢，一定要潤住佢，否則眼角膜會有一日收皮

gel係自己買？

我都係最近搵緊，但市面上全部都係水

你一日用幾多次？ 你返工經常對住冷氣？

係咪乾眼症？早啲瞓 唔好用咁多電子產品 熱敷下眼都ok 之前我都試過 一有風 隻眼即刻勁乾 又痛

用緊樂敦盈人工淚液，用幾多視乎對眼狀態，照鏡睇得出眼乾程度，乾我先用，自問用電腦都已經識間中休息，可能要早返啲訓

後來點樣斷尾

都係休息 每一個鐘合埋眼一陣 可以既話眼鏡轉濾藍光鏡片
樓主個情況可能會係淚管塞左 淚水分泌好少 就會好乾

早晚熱毛巾敷面同眼 好有用

塞咗要做手術先通返？

乾眼症 可以補充 omega 3 嘗試補淚膜

有無推介

杞子 每日沖水 10-20粒 要食埋

利申: 幾前年試過乾眼症

去邊度買

正常藥房有賣中藥嘅地方都有
位元堂 余仁生 呢啲就包裝靚啲

好多建議 感謝各位巴打分享